覺唔覺rubberband紅歌唔紅人

攞過好多次組合獎
又儲落唔少Hit歌
但逢親叱咤我最喜愛都係5強止步
近年開親show都唔係紅館

真係替佢唔抵

唉

發現號人人都識唱
但唔係個個都識rubberband

Fans年齡層比較大
作為fans，唯有繼續買碟買飛支持佢地
仲有推介俾身邊人

未來見同Hours真係好撚正

年輕人會鍾意 SM 多d
不過都好過早幾年輸俾Mr

不過當年Mr 抄歌事件前真係幾紅下

發現號真心正

都已經好多首hit 歌
但仲係只可以開McPherson 級數

未來見同hours真心正

未來見同逆流之歌都算係今晚最好既live

未來見唱得好麻麻
逆流之歌好好多

認同但未來見全場企晒起身好有feel

同意
發現號 未來見多人識
但唔多人因為咁而鍾意Rubberband

其實Rubberband唱細場仲正過紅館啦
利申 淨係冇睇第一個演唱會 其他睇晒

Rb唱細場真係無得頂
而家諗起麥花臣個呢度演唱會仲好回到

咁耐淨係識個泥蜢因為似林海峰

堅彌地城堅高質

其實識從欣賞嘅人係有 我講緊唔係淨係今年鐘意未來見嗰啲人 而係一直鐘意佢地band sound嘅人 問題在於個fan base終於唔大 所以要上紅館係難 但係搞細場for fan base嘅話其實好夠 根本鐘意開嘅都係有心嘅fans

無星味啊

好奇一問 band仔黎講點樣先叫有星味？
著衫要型，彈結他要夠chok?
咁呢樣佢地真係冇
但如果係指舞台魅力同感染力，尋晚兩個live已經證明咗佢地係掂嘅

因為唔夠靚仔
講真香港主流要紅到人 個樣點都要好返少少
唔使成隊 主音靚仔少少都夠 dj同sm都係咁
但rubberband成班都係中年阿叔樣黎
其實憑實力去到而家咁已經係好難得